係咪第一日睇中國政治，仲以為國安法會縮，最多温水煮娃

一開始吹要建立駐港國安機構，一睇就知冇可能，最後肯定係警察起個政治部，然後唔比外國法官審

然後香港人覺得減辣就接受

一班腥港人

你呢堆嘢有幾減辣...

戰狼無得縮
唔夠錢咪割韮菜囉
D草又唔洗自己食
最重要係保住面子
同北韓比,支那蟲蟲嘅生活己經好好啦
仲唔多謝習帝,多謝黨

等如一開始推送中
最後撤回咗就當做咗件符合民意嘅事

同共產黨講數個道理一樣
你要要求拆天花
佢先會「俾」你開隻窗
反之亦然
共產黨進退都一直用緊依招

玩大左喇,
就算你減辣都無用

而家問題不在乎內容

而係個立法程序

就算你話國安法，犯者罰一百，都係唔可以咁樣係香港立例

根本有冇呢條法例，香港都已經係一国一制

一地兩檢已經比你夾硬過

果度無解及國際利益所以無人會理

今次中國係改緊全世界經濟遊戲規

冇人想佢縮